點解轟炸機咁鍾意食炒麵？

因為 銀芽！炒麵

好撚悶，有冇人陪我傾偈

0/10

蕉蕉蕉 銀芽

冇

無愛情笑話聽啦？

Ho Kam Kai

茶都噴埋

巴打唔洗去拜年 ？

9／10

唔駛

仲有進步空間

有冇人可以陪我傾偈，一連三日都冇嘢做

唔使拜年

上大陸食地溝油

但出面成班人打牌，得我on99喺房，仲要唔喺香港

買定香港油去煮，仲拎咗包8kg米

1/10 1分系同情分

一齊打

佢哋齊腳啦

知唔知點解醒獅唔多受歡迎？

因為個個都靜係想醒D